訓左無睇, 立法會泛民接受委任變左既成事實未?

人地朱凱廸高調離任

點解泛民得返兩日可以咁撚低調？

係咪接受左啦?

泛民真係無撚敵
將件事完美淡化就可以解決左件事
有人拎出黎提就話你係分化撚兄弟爬山
到最後接受委任完全無根基可言
但完美地令公眾接受

泛民好明顯都操縱左成套輿論機器
蘋果立場唔提
連登仔一提就屌

到最後委任變成既成事實

泛民GOOD JOB